[DLLM] 有冇人聽完柒婆記者會更加嬲？

完全冇尊重過69, 612走上街頭嘅抗爭者
繼續包庇黑警濫權
完全冇認錯嘅態度
6月16，不撤不退！

我

邊撚個整傷記者呀屌你老母

係你班畜牲呀

暫佢老母

23條係撤回 點解修例係暫緩?

永遠係 執法人員 建制派 行先

食屎啦

大家出嚟

下一步係追究黑警暴力對付和平遊行巿民！

痴線真係平行時空黎
講傷者 排第一係警察 之後最後係"一般市民"
屌你老母黑講到白
好撚火滾

佢一開口又賴落台灣件事就好興
一早話咗可以先獨立處理
你又要急咪柒囉

其實佢自己都識講台灣唔接受啦
暫緩完，台灣會接受咩
咁姐係初心變左啦
咁唔該唔好再消費死者拎光環啦
屌你老母

大家唔好退
直到肯完全撤回修例，道歉下台，釋放抗爭人士， 譴責濫權警員同相關官員為止！

616重點

1. 撤回惡法
2. 撤回暴動指控
3. 撤銷對手無寸鐵、和平示威者之起訴

另加一個
撤銷官員、警察及損害香港民主人權者進入外國旅遊、工作或居留的權利

聽撚完更加火啦
又擺台灣上枱想硬過
屌你老母 人地台灣都好似話唔會再理依單殺人案
屌你老母,仲要再擺人上枱
佢既理解能力係咪唔撚合格

條柒婆之前仲叫暴徒暴動嫁，點解今日叫

示威

仲之不撤不退

暫你老母回
百萬人要求嘅係撒回！！！
另外要求釋放被捕人士

我地係要撤回，唔係暫援呀暫你老母！

我暫你老母

完全冇慰問過出來示威抗爭嘅人
當反對聲音無道
當泛民議員透明
林鄭死全家！

咁又唔好咁講，冷靜啲

唔洗聽完，見到佢行出黎再講台灣已經嬲到爆

臭閪林鄭學人扮死狗

屌你老母更加激起民怨

乜撚野態度呀 開槍唔係你下令 我就唔撚信呀屌你老母貓哭老鼠

你一日唔撤回 行動唔會停止

推

叫班狗躝出嚟同記你老母道歉未

聽日見！叫曬全家出動

立刻
完全撤回修例
立即釋放同不追究所有抗爭人士
譴責濫權警員同相關官員
林鄭道歉問責下台！

不要暫緩，要撤回。人生沒有那麼多時間給你拖時間。不撤就去抗議，憤怒就去遊行。中央有什麼用還是會被美國打。爭取不到就勇武，翻臉就殺了她。大不了被狗打，你連出來都不敢還好意思說愛香港。警局放你出來之後找到林鄭要求撤回，要求撤回到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你要求撤回。

佢講果一大段 永遠排警犬前過市民

正仆街

你老母淋病係咪痴撚線呀
仲激起民憤

請台灣政府禁上香港相關官員同警狗入境台灣！

仆街中英D内容唔係對足嫁

政府經過通宵會議後，7月7日凌晨1時57分宣佈無限期押後提交《國家安全（立法條文）條例草案》的二讀。

23條從冇撤回
係等立法年度完咗就失效

而家我好撚嬲啊屌

完全撤回修例
立即釋放同不追究69, 612抗爭人士
譴責濫權警員同相關官員
林鄭道歉問責下台！

又係到屌記者？你有冇病呀
聽到初心就想嘔

dllm 仲多謝建制班pk

我死你地都唔會好過

我又真係從來冇期望過林鄭會話撤回
佢D廢話已經聽到厭

但係今次連無限期押後都無

真正嘅冚家剷，攬住一齊死

完全無任何一個point有降溫作用

心情好撚曳

不撤不散！

聽完林鄭演講好感動覺得佢好慘

慶到仆佳

台灣Day 1就同你講唔收犯啦
屌你而家先話聽到？

要求唔好咁低
23條、國歌法、逃犯條例、國教
依幾條絕對唔可以俾佢過
開左個頭就會一路仆落去

唔好意思，借個位。
如果612後，你有情緒低落問題，請入嚟睇睇。

612戰後情緒舒緩，請幫推。

林 謝呀 台灣唔收呀，仲想搵台灣過橋，係咪腦退化呀你

［請支持港台］林鄭暫緩反送中

佢真係唔接地氣
講呢啲野

明明係追住記者黎噴黎射cls

條友真係冇性

有啦屌你老母仲係唔肯跪底 無撚做錯過咁 100萬人錯呀而家 屌你

呢班人真係要仆街死全家

聽完覺得聽日更加要出去

本來好撚攰想休息下
聽完條賊婆既說話真係火都黎 聽日不撒不散

屌佢老母

屌你老母民怨TURBO

俾人屌化仲要幫阿爺瀨屎忽

夠膽就落示威區解釋條例

立即放人撤回撤控屌你老尾

嬲撚過佢唔出黎

清算 黑警 惡行

3點長輩圖功勢

港英走狗林鄭月娥可恥
為謀害我國利益不撤送中惡例
以暫撤瞞天過海扮不修例
想欺騙中央與香港各市民
可恥！可恥！

(林鄭月娥強調，今次只是暫緩並非撤回)

林鄭月娥強調因民意被迫暫緩
被迫?民意是什麼！
暫緩？裝放棄修例？我們有這麼容易騙？
為國家為人民，完全撤回送中條例理所當然。
保民生反送中

多謝和平理性示威既市民咁69果日百幾萬人出黎又唔見好似今日咁出黎講野？仲話照原定時間恢復二讀根本死不認錯

民怨沸騰仲出黎火上加油，食屎喇你死八婆

幾萬條片做證
對住個頭開槍、亂棍追打、暴力鎮壓市民
林鄭話係「理所當然，天經地義」

歡迎取用

老豆老母嬲撚到

聽到已經即刻想熄電視
總之聽日出黎遊行 係咁

又講一地兩檢
你仆街啦

不撤不退

佢曲線助攻，激發更多人上街

一日唔撤回 唔放人 永遠都唔會停

成日話一地兩檢全部人都讚成
退一步呢個政府真係會當讚成
星期日見

D記者好似唔識問問題咁，緊係問星期日同星期三民意表達已經好清楚，但當時政府措辭仍然好強硬，但星期四到而加發生乜野令政府轉態，之前林鄭係記者會話有人同佢反映意見所以佢改變立場，果d係乜人，會唔會係北京當局，係咪代表香港政府淨係聽當權者意見唔聽香港市民意見

係咪我多心
硬係覺得777啲英文生硬左唔少

條仆街越講越開心 其心可誅

真係唔識講嘢到咁？ cls

只撤回 不接受暫緩

三百萬人上街!
贂下果三萬警力點處理

佢連sorry都無句 on撚9

多謝建制派既意見？

一百萬市民個啲就唔係意見？

食屎婆

我好撚嬲啊！

聽到佢句警察天公地道好撚嬲阿

佢都係想聽日多啲人出黎啫

同黑警與民為敵既仆街婆

我有合理懷疑佢係想你啲人出黎暴動再搵籍口拉人，鎮壓，同制造輿論，
連登已經有大量鬼叫人16 號出黎衝，
千奇唔好中計，衝都唔係16 號，
16 號一定要絕對和平

Bullshit
擺撚住個款 話你唔明個制度 同你「解釋」返
屌你老母洗撚你解釋
呢家係香港人唔撚接受條條例

當全香港弱智

屌佢老母仲笑笑笑

中間講到話事件受傷的人包括犬隻，記者同一般市民，屌你老母啦，市民排到最後

二百萬

屌佢老母 越睇越嬲

我永遠唔會忘記到現場狂爆催淚彈同示威者中椒被打既畫面 單係呢段記憶 任何道歉以外既說話都唔會減我半分怒氣

更加堅定，明天見

繼續助攻

話晒103萬人無同理心？

Empathy難聽過粗口

empathy 係咪決定開槍

仲話佢同政府完全正確 ?
仆街啦你

警犬都比你林奠有EMPATHY呀屌你老母知唔知醜

屌佢老母試下佢個仔比黑警打睇下佢會唔會咁講

Empathy

國際笑話

講得好聽日見

屌你老母乜撚野有同理心所以要立例
有同理心會俾班狗打到D學生同示威者流撚哂血
屌你老母淋病

柒婆助攻

其實都估到佢會點講 預左
不過聽完道氣都係又谷住

我屋企人更甚

1. 不斷消費死者

2. 完全管唔到班狗仔

3. 不斷製造白色恐怖

4. 完全無諗過認錯

5. 不斷出口術、拖字缺

6. 完全無視傷者

7. 知你要拖到G20，得啦

睇到熄左電視 嬲撚到掉爛個remote

港人放低你把刀，今個月底G20習特會
過埋果日先遊行得唔得？
唔好搞亂中央喺G20峰會既部署

更堅定聽日要出

要佢落台

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

除左聽日遊行
我覺得係時候傾下，我地仲可以點制裁警察

自己個仔就叫佢唔好返香港 香港亂呀
轉個頭就叫 d 警察扑鳩人個仔
屌你個冚家鏟丫

cls

聽日見啦仆你個街

仆佢個街擺明當全香港臭四
你老母系

你老味落地獄

裝備策略！

聽日一定出

扮曬慈母，但個心最毒

勁虛偽，又消費台灣殺人案家人

無悔當日勇武付出
反正我有留到個有胡椒味既眼罩

[暫你老母] 616遊行，仿效記者們 full gear 咁，抗議警狗濫用致命性武力

係遊行之前都小心輿論轉去閒話家常

借借位 唔好意思

—————————
五毛大軍洗版注意

————————————————————
技倆 一 : 起臭雞底 / 有朋友支持警察xxxxxxx

技倆 二 : 引起罵戰 (耶撚唱歌有乜用)

技倆 三: 未證實既消息 (8點記者會)

技倆 四: 花邊新聞 (例如田蕊妮杜汶澤)
————————————————————

全部目的就係為左
引起討論

越多人入去留comment，
個post越易上熱門，
即係可以令到其他有用既熱門post拉到落黎！

記住
要做對大局有幫助既野
小事就打贏場仗先處理

五毛有意將
實用 既風氣
變返
無意義 既閒談

唔好中伏呀！！！！！

附送實用post

附送實用post
親 愛國愛港 保民生 抗修例 大聯盟的第二波圖要來了

新長輩圖！用割蓆狗咬狗長輩圖，營造建制抗林鄭大聯盟

我係急症室醫生，麻煩大家睇一睇，保護自己

【 突發】第二輪炮火！行動升級！除咗取消港共外國護照，我地正式開辟聯合國人道罪行戰線！

【 突發】正式開火！第一批信已發出！我地香港人要幫政府官員、保皇黨取消外國護照！

發夢夢見６１７活動成功紀錄（一）：聖詩及野餐篇

發夢夢見６１７活動成功紀錄（二）：抗爭者篇

野餐物資／通訊檢討小組（重開）

[612經驗] 其實呢幾日有咩注意[url]

各位行街食飯用air drop幫手宣傳616遊行！！

請大家616著黑衫、戴頭盔口罩出嚟遊行

《保民生 抗修例 大聯盟》專頁今晨遭到封鎖

CCTVB做波比柒婆,又刷光環了
屌你老母TBB

當人人屌柒佢仲可以當自己冇做錯嘢，面皮可以有幾厚

Agger
潘小姐好慘

Me

唔係呢d 一時三刻既還手，佢企係到比你打一身都只係痛幾日
我地需要長久且有效地令佢地“ 痛”既方法

出面搞緊起底暫時有效，但其實好易習慣
我地需要更多。

一定要問責黑警，否則下次班狗只會有恃無恐，報仇咁報！！

今次發晒癲打人打記者都冇後果，下次真係不堪設想！

有版睇，下次黑警又會再進化！！

聽日街上見

要分析下點解呢個臭婆娘會肯暫緩, 要加重藥對付佢

死柒婆屌你老母
仲包庇黑警射人頭、圍毆一個示威者、射記者行為
人地噴哂血、傷哂訓哂係地下
痴線

聽日出硬，越聽越炆
訴求
1. 撤回
2. 777 下台

我愛林鄭
令香港大和解
令新一代更團結
令大家更加有決心企出黎
林鄭是瑰寶

好撚嬲

冇人問責到黑警，仆街一哥只會包庇，所以對黑警絕不手軟，冇同情可言，絕對要禍及妻兒，人人得而誅之

嬲到爆

唔包庇都唔得，警犬都叛變的話，會亡國

越聽越嬲

語無倫次

記你老母
不過7婆不嬲當睇唔到

我懷疑佢都唔知自己講緊乜鳩

點解冇人問，佢既初心係台灣殺人案，咁直到呢一刻，要解決問題，做咩唔傾單次移交

撤回送中修例
譴責濫權警員
釋放被補人士
林鄭問責下台

改得幾好

no attention or widh to pacify

驚咩丫 佢仲有大把建制替死鬼 我諗佢第一個諗掃把頭 係咁後面捅佢 實搵佢找數

自膠

好嬲

我都嬲，佢好似越講越錯咁，根本就係冇覺得自己衰撚左

直頭好撚嬲添
你係咪當香港人弱智？

DLLM777

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

616黑衫遊行
底線係撤回
清算黑警
成立新監警制度
林奠，律政司，保安局，警務署問責

1) 不如取消616遊行
痴能線，唔單只唔應該取消，更應該鼓勵更多上次冇出既人一齊黎
目標要明確「反送中」「林鄭陪同惡法一同收皮」「即時釋放被捕人士」
要「救人」先係最最最緊要!
你今日唔救人，下一次到你俾人拉就冇人救到你

2) 我地已經贏左 / 階段勝利論
更加痴線，而家只係成功拖到，要推翻條例條路「雖遠亦近」
時間其實好緊迫，一定要做好建制「突擊」既準備
只要準備唔夠，就會再演一次送頭
只要一唔小心，就會俾對方搶點

3) 建制派內訌
唔好傻啦，一個咁有組織，有共同利益既「集團」會內訌? 佢係等緊你地內訌咋。
佢地會驚美國佬咩? 唔會囉，佢地既資產係「受保護」架
唔好相信咩「沒收財產」，係唔會發生架
就算發生，都會響你交既稅度拎番俾佢地，明嘛

4) 警方前線士氣低落
如果信你就死緊啦，難道你會Expect 當你企響最前線，前面兩個差佬會意見不合互抽?
冇可能架，就算意見不合，都一定打左你先
如果唔忍心打學生果班，根本唔會上前線
有糧出有人打，只會士氣高漲，只會係打你打到累架咋
你返工恰眼訓會俾人炒，佢地返工走去訓係「職責」阿

5) 中央同林鄭劃清界線
今日聽既最大個誤導，係，你未出過黎做野，你可能會信
但你知唔知，冇一個打工仔會自己搞D野出黎搏上位
做一隻聽話既打工仔，特別係高人工果隻，
就係老細叫你做咩就做咩，少做少錯，唔做唔錯
條例過到佢會加人工咩? 唔會架! 所以呢條例唔會係777既意思，佢只係執行者，仲執行我太差，差到令我懷疑佢都係被迫阿，明冇?

6) 示威者已經嬴左光環
錯曬啦，唔好再圍爐打J啦，你所睇到既並唔係全世界阿
成件抗爭，岩岩先開始架咋
媒體係可以被控制架，風向都可以隨時轉，直播都可以取消架
一個內鬼已經足以斷送所有人既努力
保持清醒，鼓勵身邊中立人士參與，小心被人領風向，先最重要

7) 連衛兵式追擊黑警 / 反對聲音
小心阿，物極必反，要適可而止。一個唔小心，就會被人連消帶打。
一方面幫對面增加仇恨，補血，另一方面仲跌埋自己個光環
呢個行為「極危險」，我明白大家好嬲，好想報復又苦無方法，呢幾日實在太多啦
唔好太過依賴呢樣方式鼓勵士氣啦

8) 偶像式崇拜
冇錯，今次我地欠左一個精神領袖，但我地有既係「共同目標」阿
但唔該，唔好再依靠得把口既「政棍」唔好再J 果D叫人出去，自己響度睇直播既柒頭，要好好保護「做實事」，為大家企到最前既「兄弟姐妹」
「政棍」係會響重要時候出賣你架，唔係未試過架啦

9) 美軍來了我帶路
太天真啦連登仔，真係唔好以為侵侵會幫你，佢係生意人黎，有錢賺既野佢就會做
香港問題只係棋子，如果要發聲，要幫手，佢老早就出左手
過份依賴係會令你放棄左鬥心，亦會令你好易失去士氣，醒下啦

記住 記住 記住 以下重點
不戰而屈人之兵 時機比起兵力重要
子非魚 對方如火荼既準備 看似平靜 實際上唔係你可以響電視睇到架
唔好輕敵 唔好鬆懈 唔好內訌
要團結 目標一致
希望大家都平平安安 守護香港

請廣傳

警察受傷 屌你老母呀

好彩我控制到自己咋 差啲車個遙控器去電視度

乜撚都唔記得
開乜撚記者會

集結連登力量，尋找潘生潘太

真係 越睇越撚嬲

佢次撚次都係咁講，同埋係講「執法人員」，屌佢老母！

多謝佢叫人上街

有

問題係大家唔肯行多步

佢已經唔當我地係人

7婆助攻

追究黑警責任

一句唔記得就唔答 咁仲開咩記者會

屌你老母 616 全民上街

佢老母話唔記得
我地令佢記得

問到咁直接都唔撚答

屌唔好遊花園啦
姐係以後都想大家衝擊先聽意見

嬲到仆街

相當無記性

佢個樣西到

講咁多，就係話佢自己無錯囉

嬲咩 預左啦
唔通話我下台我返英國啦

政府新聞
自己睇下係撤回定暫緩啦

呢條臭閪肯定想搞革命
多謝晒!
香港人做嘢!

好心佢做官就唔好咩都擺上塊臉啦
唔撚識do

睇都無睇，見親佢的回應訪問，就好鬼嬲
人黎架？有良知？人有良知都唔會咁回應啦
聽佢講野重難聽過粗口

聽日見

答問題就帶人遊花園
遊到我都就嚟唔知原本條問題係咩

火都來🔥咪撚俾佢有機會淡化件事
一定要幫市民同記者攞返個公道

嬲

打玩人，拉咗人，當無事呀

火都黎撚埋但又唔敢熄怕miss咗d咩

相信佢地專業判斷
全程都心諗自己係咪聽撚錯野 黑都講到白

唔好推丫
大大力咁推爆佢好啦

問佢一句：你同你屋企係咪英籍？完[/red]

佢講既野完全踩地雷
話咩示威者好暴力 全世界都撐緊後生

我 屌佢老母 果副死人嘴臉

佢真係好串

台灣？

我
成撚日都初心前初心後
選港姐啊
人地台灣唔接受你個初心呀diu
點啊
佢以前溝仔係咪人地唔受係咪就話「我初心唔會變ga 我暫緩chur你 聽日再溝過」

聽日見！帶埋上次冇去既人行！

屌 完

條氣順返哂，諗住佢唔會退讓

完全逃避責任

連基督徒、媽媽群都出黎集會公開發聲，香港班youtuber/kol 呢？

香港最需要班KOL既時候，佢地就唔出黎。淨係放下story講支持就攞光環!
對唔對住612班義示!!! 食胡椒噴霧、食催淚彈、什至係食子彈呀！！！！
自己係冷氣房share下，就話自己係支持香港，你哋班垃圾收唔收恥呀？

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

聽日遊行，後日野餐，不見不散

佢咁叫退讓？食懵咗啊你？
啲態度串過馬撚
回應內容失實指鹿為馬
我睇到條氣越嚟越chok呀屌

走 616出黎

無，因為不嬲都肯定成個中共係仆街，
仆街講仆街野要意外咩

嬲撚到震
警犬武力合理

堅持係暴動？
柒婆我屌你老母臭西

場波未完

多謝佢更加堅定咗我
一定會出

屌佢老母
大家6月16見

On99 個得戚樣

d 口吻串撚到癲

相信會有更多人俾佢集結到
啲狗咪要搵人祭旗邊個集結嘅 嗱 你老闆林奠啊

不撤不散 同埋要平反612

仆街

柒婆意思指...
我地黑警有槍有裝備！怕咩同市民開戰！？

答非所問吊佢老母
聽日出黎遊行收佢皮

就算撤銷一條逃犯條例
仲有千千萬萬嘅惡法繼續推出
就算林鄭下台
仲有千千萬萬個中共欽點嘅賣港賊
就算普選落實
五十年不變嘅承諾之下2047年香港應該何去何從？
所以如果大家愛香港就應該長遠諗下未來嘅路
修例暫緩 > 撤銷 > 林鄭下台 > 落實普選 > 討論香港可行前景（例如獨立/永續基本法）

叫你個仔上去見耶蘇

好拿興啊
GLLM!!!!

好撚嬲 佢串到
聽日見！
佢同cnn話唔驚我地聽日嘛

係
但目前點都要解決咗送中、林鄭下台、警權過大嘅問題先

我成個人 本身開住冷氣
聽完之後興到換番背心

認自己工作不足又唔撚認錯係咩玩法

死都唔正面回應道歉同下台兩個問題

佢先係煽動果個

話左佢係真焦土 風頭火勢仲日日出黎火上加油

嬲到癲呀 屌你老母

驚你地抖幾日把火會細咗 咪出黎吹返旺佢

佢明顯精神分裂

痴L線

驚聽日冇人去咪來將啲風吹到慶一慶

聽日見！和平示威！

多謝林你老母又比左動力我聽日

吊佢老母臭化閪，死臭貨

總之777根本全程都係廢話，態度傲慢，一路答一路笑，完全冇歉意!

結論:

最撚嬲佢笑 好撚好笑 笑你老母

俾夠300萬人

記者有問過69 612後嘅態度同星期四後嘅態度做咩唔同咗係咪因為星期四見完韓正所以轉駄

以為叫從客不迫，其實係無人性

777:年年遊行都係咁架啦
唔明點解今年大家要咁激烈

絕對有

你就想啦，人工島撤埋，佢既三司十二局大部分人都要炒，加埋土下座式道歉，唔係既，搵人攪掂左美國個報告之後去埋人權法庭啦，橫掂都係

要求即刻放人

一定

而家柒婆用所謂既「暫緩」策略擺明唔係「暫送」進行終條例，而係「暫緩」我地示威者情緒同社會既懮濾囉！ 擺明係比班和理非去消化！ 等過多一排風聲冇咁緊既時候佢再推果陣阻力實弱好多⋯⋯

聽完好嬲
係咁推卸責任，冇謙意，言語間有意無意咁譴責市民，扮唔記得記者問題唔答，記得問題又無正面回應，仲要話記者唔尊重遊戲規則，態度差

睇佢今日仲死撐暫緩 再諗起609行到腳都斷11點講堅持二讀個嘴臉真係嬲撚到果晚都訓唔著

屌你記者會仲o係度笑 恐7婆

點解個撚個都打錯字 特登

幾驚林鄭唔火上加油

林鄭下台等於撤回